[NBA OKC] 雷霆集中討論區2

Playoff百屌上力

我個PG上唔上

打
Paul George expects to play vs. Blazers
Though he is officially listed as questionable for the contest due to right shoulder soreness, Thunder All-star forward Paul George expects to play in Game 1 against the Blazers.

竟然開到2

Thunder up

夜媽媽睇隊垃圾俾人炒

俾力呀屌！

上力呀屌

求LINK

Adam 對 kanter 必睇

等睇韋少鬥lillard

點解仲未開波

留名
要生性吖pg

好眼訓

playoff 第一戰留名

#thunderup

Game 1
#ThunderUp

開波

LILLARD勁到

Admas 上力呀

鳩打落去底啦

adams vs kanter

好撚生硬 走撚哂步

2foul on9

好睇

aquaman好波

係咁打kanter

gogogo！

對面雙槍好似好hot下

最想睇雷霆打柒勇士

韋少好波 不斷做俾adams

完

george 不在狀態

啲防守...

對面好hot omg

俾對面block左幾多次

人地主場，實會hot下既
捱過就好

俾雙槍射死

有冇咁勁呀屌

一貫地慢熱

打到kanter2犯屈板先啦

見水行俠拍波即刻驚驚地

Paul george哥收返埋唔該

long3哇

人地著哂

放低晒只手俾人任射
屌你 人地hot hand 阿

俾啲火la okc

比啲火啦

季後賽俾人一節入40分

慢一節好啦

無眼睇

捱完Q1，調整
呢隊okc一般都要Q3先上力
不過我估對面唔會hot咁耐既

PG個傷仲未好返晒

PG完全唔撚得

未到q3就垃圾時間

師兄仲 都好樂觀

人地仲有lillard time

雷霆進攻好亂 空位三分又唔入

PG

我地1分雨 點追

對火箭個場我講過無數次輸左啦無啦，結果都有奇蹟
等Q3

pg同westbrook一坐低就好似重病咁
點捱到round 2

應該係咁俾波adam針對kanter廢柴防手

對家D3分

點搞呀大佬

0/7 同7/10

3分全炒 點，搞

走曬步wo

curry

真。curry

curry 開左curry 技能包

對面3分14中9 領先得14分都幾廢

12*

應該會操爆westbrook同pg
40分鐘起跳

如果打全場都係11% vs 75%，咁當然會輸
但law of averages 話你知，okc會開始入，portland會開始炒，我地唔好亂就得

蘿蔔臣係咪唔會再出?

最撚怕係射到成隊起手
3pt made:
lillard 3/4
CJ 3/4
curry 2/2
輪住屌
好彩人地內線不太強
okc應該擴大防守線, 寧願輸forced layup 都唔要輸空3分

when is Dame's summer time

就算出得都廢曬武功

好多三分空哂都唔入，okc真係差緊啲穩定射手

起哂q 對面

下年啦

睇定啲先，OKC好中意第三節先起Q

對面就long3都穿針

Okc唔好鏟喇 冇雞
打返Westbrook Adams pick and roll效果好好

一直以來都無
懷疑球隊建立以來都無

有westbrook 就有希望

成熟左

russ d速度真係好誇張
持球直線跑，全部人食塵

佢一拎到板，直爆大本

OKC

金毛仔

加油阿PG 手感快啲搵返

對家開始der皮
係時候反攻

影帝

可唔可以唔好再比PG

算吧啦 拓柒

Russ又黎
籃板之後鬥快去籃框

你又唔好咁

慢慢追 唔好急

10分!

8金竹

拓又浪射埋啲柒三分

分

今場龜龜進攻係唔差

專打kanter有機

唔得，射手只有keep住起手先會見到希望
除非你係lowry啦

佢今年合約年 下年未必係到啦

冷靜龜

錯覺定點
龜今場快咗咁多嘅

等睇龜龜高位iso打爆dame

龜龜同PG第一節都無手感 龜龜搵返 等睇PG搵返屠柒對面

卧底

平時扮跑得慢

無咩手感，唔好射住三分，兩分兩分追上去，反而更加好

打住adam個位，依家效率反而最高

韋少好波 呢部超級跑車殺入去冇人stop到

最驚射到上年G7咁 依家有德國仔分到進攻

PG快啲搵返手感啦

唔係下年咩？

G6下話
上年睇撚到嬲

你等Q3啦

上年邊到有g7？

G6 typo囉

罰球都好準

ESPN
BIN C

幾乎鋤爆
我龜今日有火
PG完全無

上呀

龜龜認真射罰球

眼冤
又唔講最尾個球no call

PG食哂屎

對面已經放PG3分

射撚夠3分鐘屌你老母
又發瘟

PG射到有d頹，但russ都keep住fee佢

唔係好似 係真係快咗
常規賽原來唔係回塘

屌你老母PG

話口未完PG 收翻佢喇

連炒n球

PG加油!

入2球都和咗

okc成隊都唔順到一個點

呢下好抵讚 真係一路俾pg想佢射番起

最惨真係空哂都唔入

冚家剷條三分線同你有親咩

屌你lillard個人連正面面向russ都做唔到，成個人跣住走都呃到犯，dllm

真係靠adam同威少頂撚住，好彩半場追到個位分差

flop

學界球證都識唔會係吹charge

啲雞

不過應該drive啦
勉強無幸福，呃上線射兩球FT定下先好過

件垃圾冇撚用，做埋啲陰濕野

韋少撞死晒對面d人

插水喎

呢球完全唔係legal position

場館係咪無開燈 咁撚黑嘅？

lillard犧牲自己身體

兩球喇 啱啱hood 都未企穩

半場表演中

都唔撚知點解要咁執著射三分
又唔係準
仲要最準嗰件叫NADER

PG炒夠3分未

PG做緊乜撚野

其實PG呢啲冇計 做球星一定唔可以怯
唔可以冇左信心

Pg肩傷係咪真係咁大影響，宜家三分8投1中

咪撚射三分當幫忙啦屌

好彩對面有10個turnover

Mark實對面 等對面輸on9波好過

防守好

PG 醒啦 聽日飛捱夜睇
唔好比西波我啦

PG仔生性啦

相信PG!

11%三分點贏啊 唉

龜龜被球證吹完進攻犯規之後，仲可以笑住行過去理論

Pg個精神面貌好差

答案就係打兩分

2/18

屌 又炒

Pg

今埸靠神龜頂住

運球變向快撚到

Westbrook 係場上唯一無解武器，要好好把握

點解pg咁撚執著要射3分 打住兩分先得唔得

屌你lillard

龜龜今日啲罰球

雙槍笑4

DLLM球證

Flop9

插水既

PG食撚屎

咁都犯規唔洗打低位啦

仆街 力都未落就跌左

10射得1中

pg三分又冇 剷又blk到 專心守算啦

不如比Westbrook食自己算啦

插水9

拓柒者playoff真係好撚廢

但係雷霆d field goal percentage真係唔多掂

下下都係差6分 上唔到去

比WB鳩沖入去刷分好撚過
On99 PG

Wb

Wb屈哂機

屌 成日都有個女仔係到尖叫

d shot係做到，硬係唔入
突然又拉開10分

今場支持龜上腦

全隊3分食曬屎

射22中2
啲三分真係無眼睇

3分22投2中？

連費sir wide open 都炒

搵人爭氣小小 入幾球三分啦

無PG啲防守會好唔惦

PG準備救世了

真係唔明點解唔出NOEL多一陣

PG多數最神係第三節

YES！

Curry老母幾正

Pg 終於

Wow 龜呢球
屌你訪問curry 老母咁耐做乜撚

有火

龜4犯真係太蠢了，好傷

屌你成隊都係影帝

個肥仔都太明顯

真係跌下就有call on9

未踩實又吹乜

成班影帝

主場雞到

好難睇

拓撚者好好戲

各種扮嘢

屌你老母跌兩跌就off foul

F1啦仆街

屌你開始亂吹

家陣打mma？

屌你係要打撚到仆街先有foul

打頭pf 乜都打唔中都pf 球證

究竟有冇掂到？

主場雞DLLM

黑撚到

主場雞到cls

玻璃？ 一掂即foul

你地係邊睇

Morris做乜撚嘢

PGW果下都FOUL 其實唔洗打架喎

最忌衝動

Reddit

加油

PG13 3分有無入過

pg

其實仲有半節，但russ要take over就唔等得了，咪等PG啦

成隊無灑火

唔好再射3分啦

屌，唔撚睇
谷鳩氣

個3分打沉左啦

Air ball都出埋……

輸左喇 呢場比PG敗走左

啲雞咁吹仲邊有火 一上力就foul

佢個傷好影響

pg今場好屎...

太影響射波，係防守keep到

但有好多空晒都射唔入，無得怪人地

air

衝撞區都吹of 好彩龜龜無嬲鳩

記者話佢幾日都無練到波 本身今日都未知上唔上到 自己死都要上

以下剋上就係有頭兩場去破人發球局
呢場都仲有機會，但真係必須要贏既係第二場
2:0或1:1番主場爭好遠

OKC主場好痴線

比Ferguson射好過啦

雞還雞，自己都要爭氣架
PG13 5/20 成隊3分3/27 哩D唔關雞事架喎
加油OKC，仲有半節！

russ好似受傷

adams哩球又吹咩...

有你老母踢

好撚黑

龜龜唔好有事呀

唔好再射3分啦好唔好啊求下你地係咪痴撚線架

唔好再射Quick 3喇，8分仲有得追架

okc 3分 3/29
10%都冇
哪來的自信仲9射

自己又射唔入 人地又主場雞 唉

射返十球兩分，成場波已經唔一樣

輸咗佢好過westbrook 格硬打落去

唔好再射3分

又唔係得番40秒要搶分，仲有4分鐘可以做攻勢架喎

Portland d啦啦隊不錯哦

呢場一輸就88喇 唉

頭場celtics 上半場3分都好差, 下半場佢地轉攻2分
打番順未入lo
有冇諗過自己點解空阿, 因為人地知你唔入, 放你射阿

又唔係Game7

對上幾次一輪遊都係game 1輸

okc都算係真正手感隊 廢物

有預感pg13陣間又會準絕殺

wb係咪又傷左 行成咁既

打返上籃了

贏都88
wb個傷應該唔少野

Lillard 行入去就有foul

我覺得會畢業先

打多d adams 放籃仲穩陣

開始緊張了

屌你老母終於入

...

1分

頂住呀

DL

on9雞

拎實個波啦

onL9到

早抖

On9拎到波又唔叫Timeout比人搶

事實 打到咁仲想贏

你老味 真係黑到仆街

kanter

琴日金塊輸經驗
今晚okc又係輸經驗

adam個to

輸教練on9

屌做乜鳩唔嗌to

westbrook為咗大三元最後個籃板搶到失平衡
仲要心急衝

Playoff series 打7場4勝，唔識波就行撚開

13%3分 下場唔好再射咁多啦 唔該

呢隊okc除左pg13
其他人都係冇球商

有無人同我一樣覺得grant好撚廢

on9博命搶推快攻講到為數據

我好想知留番2個timeout有咩用
帶落下一場呀，定帶落下一季

第一場姐

收皮喇 垃圾 原來知道7場4勝就識波 你都幾撚攪笑 訓喇你

今場防守端貢獻好多wo

年年PO打撚到咁樣 fans都睇唔撚過眼

痴撚線
俾人搶左幾多個攻板唔講

次次都係咁，翹埋雙手乜都唔做

點解一隊咁有天賦跑得跳得既隊都咁依賴3分

條友真係唔識架

不嬲okc都係wb搶板打快攻

冇腦

係咪其他隊入黎搞事
咩叫年年playoff
輸一場close game就叫哂春，痴線

西書一到關鍵時刻一定鳩衝，一係 offense foul 一係就被人偷波

on9 廢係邊

咁撚穩陣

最近3年叫唔叫年年？ 唔撚岩聽話人其他隊fans 屌你老母上哂腦？ 打到咁都唔撚抵屌？

明明中間打翻起。。

三分射成咁都仲咬到咁緊，今場真係算係咁

有機！force tf再3分

如果稍微射翻好小小，應該贏

你班友講到playoff作客第一場係贏硬
有無睇邊個主場

Steal 之後 3分就得

打咗46分鐘臨尾2分先發現要打底然後扮熱血輸波..

咁睇唔過眼咪睇第二隊囉屌你老母
一輸波就鳩屌算咩球迷

抵屌，成個po都屌緊，但得1個人會覺得NBA係打1場，輸哩場就88

PG 啲3分，最關鍵既時候先入

偷唔到G1偷G2

隻雞黑都算 但係今日隊波嘅出手選擇真心差

你睇下上面個腦迷 主觀睇波 客觀分析比狗咬

下場再來啦，今場落後19分都追番緊，收住貨先

咁撚樣出手唔屌幾時屌？0分先黎屌？

成場都屌緊 條友完場先入黎抽 扮撚灑蟹咁

pg又黎playoff熄火

真係常規賽俾你場均60分都冇用

playoff熄火 乜撚都假

grant都廢 俾曬pg啲3分佢射贏咗喇
幾下關鍵block 有無睇

抽你老母咩傻撚 自己睇翻comment時間喇

pg iso被harkless守死曬
wb 面對pnr防守處理欠佳
德國仔太多無謂出手

你而家球隊打得差時就屌，到贏個時唔好自認球迷，因為你無份支持球隊，垃圾

今場PG13有8成責任啦講真

russ都叫處理欠佳，你有無睇波架

有grant你 okc 咪執閪到囉
望下自己個cap space先講啦

希望下場PG會返黎

三分2成都無學人打NBA學界都準過你班廢閪

屌你老母你真係上哂腦既毒撚黎喎 你呢D叫盲撐呀 打到咁唔屌唔反思 下場仲唔繼續咁打？

把握力分野

btw唔好內戰

今場問題係PG無手感+WB傷既時候無第3個人可以出黎撐住個場
PG今場根本唔應該比佢射咁多

當然繼續咁打
open就要起手，唔會連續兩場都咁低命中率

無撚腦 乜撚野唔會連續兩場？你話就係on9仔

...天光了
咁樣只有一輪遊，比你好彩過到1st round都走唔遠

同埋PG好多球3分唔撚係Open都要起手 浪射問題 攪撚到咁

其實第一節好似試過輸到20分 睇番之後三節得第三節輸一分 另外都贏 係第一節個段三分太傷

識波 完全同意 個條盲撐狗唔撚明點樣進步 只係識盲撐

根本成隊都唔應該射 空晒都炒 比西書打pick and roll仲好 幾撚有效率 Grant又9衝咗幾球 明明有得追 好似上撚咗身咗9剷

一場打得唔好就要改打法，你估82場既數據係流架？
okc場均35%三分，呢場33射5中，15%
即係打番平常水準，已經多5球三分

點解要因為一場射得差而改變82場累積既經驗？

其實有無人知pg仲傷緊 佢右邊膊頭痛到pk 無手感係佢問題 但係都可以體諒啦

regular 同 playoff比 睇多幾年喇 咁撚樣比法 上年PG Game 6唔會個位數喇 傻撚 人地場均20幾喎 regular

即係keep住射15%就只有一輪？
撚唔知咩

佢幾日無練波 見今日無咁痛先硬要上場

因為po 係打同一隊7場
你自己唔調整 咪會今場咁既結果4次囉
唔知你真心定咩

你覺得一場射15%，下場都會係15%
唔知你d咁既concept 點好意思笑人

雷霆明顯打嘅戰術係4人換防除咗adam
因為adam面對後衛太容易被小吃大
但係russ1,2嘅pick就換咗防
甚至失咗位
唔係處理欠佳係乜？

睇落覺得咁打係西書應該真係傷咗唔比佢打咁多Pick and roll

個傻撚 倉仔 真係乜都唔撚識架喎

今場d起手同平時個d一樣
同一隊打7場，唔代表7場都會一模一樣
何苦為左一場而自亂陣腳

屌你老母 你咁講下場100%都得喇 有冇撚腦？ 賭場最歡迎你呢D傻撚

Donovan 幾時先肯叫timeout

可以體諒，咁可唔可以唔比咁多球權佢，定真係減少佢起手就無得打，教練真係要諗下

你人身攻擊係無意義，要傾波就拎理由出黎講

你個盲撐撚講既理由真係得啖笑

你唔需要講得咁極端喎，由15%升到100%？
okc入多2球已經唔同哂啦

yes我就係盲撐雷霆，創隊前盲撐到而家
你連自己友都唔撐，叫咩球迷，跟25仔去hardest road 啦

season咁諗緊係無問題啦，輸咗只要下一場著火咪得，下一場唔得咪再下一場囉，反正有82場
playoff輸既得4場，要調整到幾時
仲有唔係話要放棄82場經驗，今場PG13啞火，外線3分收皮，咁可唔可以再打多D Adams打多D 西書pick and roll，定係要射足4場搵手感
Sor 認真咗

感動既係lillard打得唔錯
上年po廢到出汁

發現都幾撚難同你溝通 撐唔係問題 係要抵撐 做得差打得差預左比人屌喇 唔屌點進步呀 完

應該會有d微調既，但overall黎講戰術係咁打，發揮正常就有希望
我諗今場無人會話okc打得好掛？
反而對家kanter大爆發，加上主場優勢，加上okc頹加傷，先贏幾分。
我對呢個series 未絕望

我都幾肯定答你會
今場已經睇到你個德國mk 咩料啦 你okc唔係唸住等佢射到有態呀
仲有pg 開波就俾aminu加 harkless鎖死哂啦 人地下場都係咁守你
請問點贏呢
都未計自己守pick and roll 放攻板比kanter
手感唔好就要轉戰術架啦
成隊波等你一個人咩

今日佢step up到呀，個球3分大心臟

自膠，入錯區

咪係 剩係話自己隊波手感唔好
如果人地下場手感更好 係咪執撚柒得

pg d起手唔係球球守得好，有空位的

呢到係雷區，當然係講okc既問題多d啦
人地開場手感都好好呀，咪一樣咬住

你覺得入多兩球會唔同哂係因為哩場輸5分同埋最後2分鐘POR拖波打唔係下下都死攻爛攻，真係比你入多兩球，POR咪叫Lillard射多兩球囉，咁你係無手感既，點解唔口喺知自己無手感既時候打其他Form
同你討論純粹想你真係做OKC粉，唔係想你盲追一隊35%3分既隊
你再唔同意唔洗覆我，我無野要補充

我唔同意呢d咁on9既睇法，因為一場半場而改變自己打法

Lillard真係打得幾好

講咁耐咪又係去番 手感唔好咪要轉戰術囉
你認同成隊波要等pg 射得入既 咪早D放暑假啦

講番兩句okc既情況啦，
po客場從來都唔易打，
輸左場客場唔係世界末日既。
拓7無左隻白熊已無咁難打，
okc唔係無贏波既本錢。
不過保護好d籃板先啦，
健太果幾球籃板太傷啦

問題係OKC如果冇PG嘅競爭力係咪有其他戰術打得贏POT先
呢個都係要討論嘅問題

最後分半鐘比POR搶咗3個off reb.都幾關鍵

今場Pg 同 德國仔 無態

但係都拉得緊，加人地主場

打埋Game2先擔心都未遲，最緊要pg傷勢快啲好番，
以及支持佢地

真
雖然佢哋射到咁我都睇到屌晒鬼，但本來頭嗰兩場away games 就唔係易打，啲人輸一場就世界末日咁都唔知想點.上年打jazz 第一場pg 夠上哂身咁啦，最後咪又係贏得10分到，到最尾仲要輸埋個series.
唔係話樂觀定點，但係呢場唔計進攻，最少俾啲球迷睇到佢哋防守真係有料到.
冇錯，雷霆本來射波真係唔係特別好，但呢場基本上係今年射得最差嘅一場，老實講之後嗰幾場就算射得再差都好都唔會有今場咁差.之前睇過有篇文話雷霆只要三分率高過三成五就33-9，仲要有幾場係OT輸.所以我自己覺得其實雷霆嘅機會仲係好大，基本上打拓荒者進攻正正常常發揮加埋認真防都應該贏到，雷霆最怕嘅係防守好嘅球隊而唔係進攻好嘅球隊，唔該卡位卡好啲先啦屌

我都覺, 本來以下剋上都係想頭兩場入面偷到場, 而家第一場幾乎成功.
對面雙槍打得好, 仲有Kanter爆發, 都唔係大勝, 我覺得game 2都幾有希望偷到雞.

好在冇睇晒
唔係又爆血管

啱
如果3點半唔訓比啲咁嘅野我睇

我睇到第四節六分鐘
見到有人射三分就不了

今場wb遠射都唔掂 仲要扭親隻腳
希望龜龜下場無事

但係我期待雙塔多啲

有樣野係今日場比賽睇到 外界好多時話okc後備唔掂 倒水，無得分能力
但今年後備已經改善左好多 每個位置擔當得分既能力都唔錯 好似第2節頭段 + 第3段有唔少都係後備追分 但無奈教練先係最大既問題 如果佢臨場會打下戰術 變陣就好啦

Push

Game 2 要上力啊

pg比啲火嚟

係九龍灣見到個女雷迷著WB

繼續俾波adams

G2精神面貌唔同哂

Noel好勁

屌你老味PG勁撚到仆街

Damn

打交了

PG個膊頭應該好痛

review乜撚

有冇link

wide open 3 又繼續炒

咬得咁緊

睇黎又要輸lu

又倒水

睇到心酸
一輪遊左幾年

Westbrook gotta step up

輸得

全部單打 屌你老母

4-0啦dllm
無眼睇

late call

唔撚入先call

屌你老母
屌左幾季

單打完未

屌你老母黑哨

輸左啦 成隊波心態都爆炸

幾時炒左billy哥啊

果球唔吹都係輸

今日成隊都唔知做乜

得第一節ok

嘥時間係到睇
不如去做野算

呢隊波po完全唔識打逆境波，只可以靠手感黎贏

又輸多場 無了

唉

講左好多次, 佢係咪同SAM哥晚晚含..
上季尾咁都唔炒佢...

出黎打得好好.. 無啦啦比人追分就唔識調整.. 個教練廢架?

wb 同 t ferg 都係唔知做緊乜

啱啱wb冇啦啦甩波係做咩事

一落後wb就亂黎 好正常

呢隊波無撚得救㗎啦

渣住個咁嘅陣 連殘陣拓荒者都打唔贏

呢兩場既表現實在太令人失望

完全無眼睇 恨鐵不成鋼
估計4:1出局

2場3分 1x%
打撚

拓雙槍好顛完全守吾到

算啦 心鳩淡了

睇雷霆千祈唔好有期望

季中仲對呢隊西波有期望

比人橫掃算啦.睇到好灰

pg真係on9
入雷霆浪費青春，wb打cba算啦

原來有雷霆post
我到而家都唔明
nba大把隊玩horns落位
係得wb一個唔會半場傳波落牛角位再走位
最慘係年年preseason佢會傳
你以為wb生性啦
一到season佢就變返工常
打on99 setplay又試過
成日唔撚call係度單打
守波又hea
咩人教佢都死

呢種球員一世都唔會champ到

西書得意在無論隊友係邊個 佢都會忽然上腦

無錯佢係好有能力,
但係LBJ, 咖哩都會知要分下波唔可以衝40分鐘
佢就偏偏成日上腦, 由其clutch time

當年入到FINAL, 其實好多時控場果個係harden,
harden再分比westbrook or durant去攻,
果年係last先輸比大熟heat, 無辦法真係唔夠揪
但都証明你如果比個波westbrook去控場, 好多時佢都會諗左自己去先
咁有咩隊友都係死, 睇下走左既harden, durant, 個個都摸到西決地板
pg黎左雷, d綠葉其實都唔係想像中咁差, 但係結果佢又係無用到d隊友
今年9成又一輪遊

利申: 由cup cake入隊開始睇 sea to okc 直到宜家

其實佢應該夾返個控場嘅pg，佢打sg位

今年守波唔hea啦，搶斷排第2
單打都係後半季PG傷左先多返

一去到playoff食撚左屎咁同以前一樣

最後咪個控場PG變左打SG囉
唔好講sch 佢都係鳩上型
felton+WB個陣felton幾可處理個波

PO hea守有鬼用咩
大家都知WB唔可以全場都專心防
大佬你比兩節波唔hea守我睇都好呀

cj 又 hot hand

成個po上灑身

第二節兩隊都唔知做咩

好低分

OKC真係長期無咩戰術
係咪有WB就唔會有

個blk大力到

呢下睇到叫左出黎

對面好識用kanter 好妒忌

型到

偷偷地摸左下比人吹

McCollum 想收pg皮

龜今日勁到

頂q住呀屌你老母

grant 3pt 4/4

好準

Grant

grant真係x factor

Thunder 都西西地波，成隊陣容唔差但係打d垃圾戰績出黎

差套戰術

kanter 屈機

成隊波真係同g2唔同呀哂

pg倒水

又係龜

dame 4Q 0 point

神龜降臨

Westbrook之後幾場都要keep住

lillard第三節真係嚇撚死人

頭兩場炒8球，今場入番4球都好合理姐

唔係lillard爆Q3，根本Portland 成場都唔知打乜撚

Pg可唔可以快啲好番

就算okc 嬴十幾分 一日未吹雞完場 我都認為會俾人翻盤
okc太不可思議

Pg太過份 一陣對面爆seed就仆街

傷著場場打

對面上腦

PG 命中率慘不忍睹

Adam個位咁好打 點解唔專攻俾佢屈

其實雷霆真係差嗰教練
Billy Donovan點解咁耐都摸唔熟隊波嘅屬性 係咁叫雷霆射三分
明明成隊真係冇乜邊個好穩定 平時得PG叫好小小 Grant都還可以 但係而家PG傷咗仲叫佢地每場射幾十球三分
雷霆需要一個新教練又識用隊波又㩒得住Westbrook

一向都無戰術 以前 Scott Brooks 已經係咁

好明顯westbrook知衰放棄咗搶籃板，加防守落力咗。

加上adam攞10分實在太浪費佢，全隊一齊屈kanter5犯，好打好多

成也龜龜 敗也龜龜

估佢唔到 三分六射四中 好反常下

睇live仲過癮
佢個射姿古古怪怪
對腳失哂平衡都入
真係球迷奇遇記

就係呢d先會入
wideopen同正常射姿就炒

下場只求PG變番正常咋

我唔貪心，PG變返1月咁就得

45%field goal percent 40%3分 場均28分就滿足了

最緊要龜keep住

希望聽日Westbrook落百二分力守Dame

希望WB同PG帶到入西決我就滿足
箭對勇實打到game6 game 7
到時容乜易汁到個死雞

唔撚好衰比啲hater睇

占士歷史top5
柒龜top 50都唔知有冇
孫悅都多冠過柒龜

答我啦柒龜有幾冠幾mvp？
有冇得同占士比？
冇就收鳩柒皮一輸遊啦垃圾

我地雷霆迷 唔係為冠軍既 係為熱血

俾你入到下輪要出線都1定要打6,7場

著火啦

咁好心你地個龜迷咪成日吹奏隻龜打飛機啦
打到出公海比人插
抵撚佢死

睇下你隻傻閪睇個波肉緊到

睇下公海有幾多人反龜
夠薑係公海同我講啦垃圾

完全唔入T字位都吹進攻犯規

圓咕嚕又做到下野喎

龜

6分鐘拎8分

唔洗理d傻尻啦

對面timeout 完打個12-0

又係咬到咁繄

雷霆真係nba卡卡西黎
一定55波

3分好準

點解唔出公海討論?

0號勁到
對面個個

OKC都係窄窄地架喇....咁多wide open都把握唔到....

PG cold hand

@西書大少

喂 咁撚靜既 預撚左輸架啦 睇慣啦

wb應該trade到一包卡樂B

成隊波廢撚到仆街 無限WB PG單打, 一係自己射 一係傳CORNER 3, 但都係炒

PG入到playoffs個種廢真係，兩成幾命中加4失誤，守波仲要比CJ顏射

占士打finals都打夠了
今季抖抖
似得你wb一輪遊咩?
點同占士比呀傻西龜

占士top 5
柒龜有冇top100?

占士冇試過一輪遊
wb三次
wb>lbj

垃圾okc迷
自己柒左仲同我嘈
番去食屎啦

屌季中果啲ball movement可以無哂

你靜啦柒頭

唔滿意咪走囉，唔好睇依個po

依度係俾人打飛機架啦

block左唔使煩

第四節真心希望龜龜幫pg 追分

其他防守悍將 守撚住

唔知依隊波做乜9

真係好垃圾 成隊波 完全無PLAYOFF 格

有無機comeback

下季見

block曬 耳根清靜

無

pg🔥

望就望有得追

點解Okc啲sg既三分都咁撚廢。。。

有條鐵咩

影啲人走

40幾秒追十幾分 T-MAC上身先有啲機

現場球迷好心就噓鳩wb啦

恨鐵不成鋼

大家疊埋心水放暑假啦

唉 又輸

又係一輪遊 唉
真係好撚灰機 特登射朝早波 睇比賽
唉

我諗命數已盡
睇左雷5年
應該無可能revenage勇
拎冠更加

算啦 今年個陣咁靚
Bench又唔係廢
都打到咁

WB mvp

次次打第二三四節都好似運籌帷幄咁，好安日。

成日諗保留體力打第四節反cup，屌未去到都俾人打爆。

成班比賽一啲緊張都無，教練又無針對Lillard時間。人哋教練完全針對哂我地，先3-1

呀 adam行上一步守啦，俾人同一招隊咗幾球都未識驚
老實講okc依隊波唔用命博，同廢隊一樣

呢隊波同以前嘅快艇一樣 串柒柒 以為自己係強隊 睇唔起對手 然後輸到媽媽聲
呀唔係 以前嘅快艇勁好多

三年一輪遊 肯睇清楚自己未
MVP龜已經返唔到嚟

記得16年second round 同西決 真係覺得BD好勁 下年可以贏勇士贏冠軍
然後呢3年教咗啲乜
17年可以無兵可用
18 19呢

見到而家咁 我都老闆慘
交最多嘅稅 年年一輪遊

點都好 換撚左個教練再諗

不如換咗wb先？

其實第4節個陣容擺得好好，
唔落中鋒，反而更好
下場Adams 假先發
上Morris or Grant 都應該ok

雷霆出局之後唔再睇playoff lu

守dame/CJ 同bigman pick and roll switch 好過trap啦
一trap協防又慢,成日要foul/wide open three

Wb真係好摟屌
Off ball movement完全無進步
其他看家本領都無哂

廢隊出局未

其實都唔知點解果年BD新人咁勁打低左67勝馬刺同差d砌低73-9

因為個年無包袱 現家完似唔同

因為嗰年你陣容夠人用囉

雷霆個戰術板係咪得 搵人運球扮上籃之後傳出去

聽日唔好係最後一場啊

就算唔係都好難二輪

成班打得咁安逸，人哋拓荒俾人串完即刻備戰下場

無架啦

九成最後一場了

珍惜聽日

最後一場了 一定要準時睇雷霆收皮

快啲放暑假 等我唔知心掛掛
成班無心打就番屋企算啦
Pg 可以叫有傷，其他食撚哂屎咁

拜 今日我會帶隊拓荒大虐雷霆
而家出法

唔想又一輪遊 Thunderup

唔知點解我覺得今日okc會贏多一場 比個假希望我地

咪撚
嘥我時間

我都係咁話, 快快手輸埋佢, 睇見打成咁
明知走唔遠 不如及早收皮

pg有傷仲可以 reverse dunk ？唔L好玩啦

神奇timeout

Dame勁撚到

半場三十幾四十分想點

High screen 即刻抽起射 Cls 守唔到 準到黐線

想收okc皮

屌你老母 又浪射 惱衛

Westbrook 快攻上籃球球炒

dame半場未完34分

好型 好鍾意

又係完半場前被人反cap

龜龜想放暑假

半場34分 係咩慨念, 洗唔洗玩咁大先
一陣第4節睇直播先

可以放暑假了

輸左喇 屌你老母 咁撚差命中都要射廿幾球

第三節尾 ok啦 , 但d雞好似麻麻地

希望佢地keep到

返屋企G6

點解吹 明明係kanter擋住dame

希望重現

Grant哥真係奇兵，有佢好好多

Wb大三元咗，專注得分，咪撚再分波

Billy哥識得timeout

PG 5 犯 好驚會6犯

出5小 拉Grant打5號 寧願被Kanter打爆

岩呀，adam根本已經冇用 ，得擋拆，籃板，防守

次次第三四節，明明有力做多啲野係進攻段，偏偏又唔打，成日做好心俾pg wb打

咁都唔係吹blocking , 反而吹進攻
明明2+1黎

呢球黑到仆街，好撚傷

wb俾人地推開先撞lillard咁都吹

Lillard企喺進攻有利區出面Draw charging

Pg又唔爭氣
呢下點睇都係blocking 黎
其實成場都黑黑地

屌 Tie game

MvPG

喊咗

Draw charging 要本身係條線度先得,
但其實wb已經收球兩步緊 佢先攝入黎, 正路都係blocking

Btw 反超埋 可以去食lunch了

88

on9

見佢肩傷仲咁落力，從心佩服佢

完了

Cls

垃圾okc
今年兩場都贏唔到
wb係歷史最廢mvp

輸自己

死黑哨 屌你老母

............... 只可以話Lillard 痴撚線

又一輪遊

慢慢咁絕殺你

啲人平時吠唔到，要依加盡情吠

最尾果球ferg守會好d

lillard 痴線

入完，下bye bye好撚型

抵啦 龜龜輸dame太多
射波已經輸幾個境界

今年射波仲差咗

係果個位射得入邊個守都一樣啦

一直都唔明點解最後時刻唔貼緊D守
大佬人地身體加速個陣10%>70% ,你身體仲ON99跟人節奏 邊會守得好
PG 2罰唔中 OKC真係抵輸

就算入左 都可能輸on9 3分

不過人哋打得係好，完全睇透哂雷霆，成季黎睇WB防守差，成日賭博式偷波，adam攞完10分收工食花生

下年唔洗諗 清教練

講pg罰球 不如話wb球2+1俾人地吹走

下年都係咁架啦

果球係charge 既

個2罰唔係最後關鍵出現
2罰入左 中途士氣都唔同啦

WB命中低到仆街，但條垃圾射30球
PG命中70%但射少10次
如果俾10次機會PG射
咁最多可能入多14分

其實有冇可能trade走WB

真心依個陣容比其他all star帶一定唔止咁

佢企冇雷公咁遠，你過去緊貼佢？

技不如人啦 與其打多場 不如快d收工練下波

5分鐘左右仲領先10分 ，始終wb防守勁水皮，睇佢搶籃板係唔卡位，一未剩係進攻落未，後衛打到成個底咁，外線差。
Adam 唔敢打，自然無人理佢，無哂威脅，又阻自己友路

一個盆穿小小窿已經裝唔到水，更何況穿幾個

真心，球隊象徵。
就如76人既ai熱火dw3咁

我相信雷霆唔會，因為我地出名重情

換轉比harden帶真係無撚得輸嘔撚翻個mvp出嚟啦垃圾Westbrook

人哋出哂名lillard時間，想贏係咪點都痴

我當wb 36歲退休 即係okc仲有6年要一輪遊or更差

雷迷仲有6年要頂

估計都唔會大改啦 舊年講到咁兄弟 pg wb都會留隊

韋少無得郁 咁樣郁當路雲條撚樣得啦掛？

咁既人腳都可以一輪遊 真係唔怪得kd要走

要搵個教練睇得住WB個腦

笑撚到仆街

其實pg拎波都成日turnover, 講堅wb個問題唔改善 又唔換得既話 真係可以遊多幾年

又唔怕既我地未來2-3年都仲巔峰，到時再trade都未遲

反而我怕賣走grant仔

Adam就失望咗

雙龜頭海德拉出嚟回應下

Kidd爺啦 真。大三元製造機

阿龜致敬占士

出局釣魚

屌咁多人爆閘

成王敗寇 ，由你講

依加去釣魚先

前幾場見到水行俠 同佢敵隊老友， 一齊訓抵 之後水行俠唔回防仲拉佢一齊起身真係服撚左佢嘅善心

二輪對邊個？

恭喜你打勇士

對面拓柒單季成隊正選走晒，都入到po

.....

你條柒碌
潮人連PO都冇就縮返入個老母西啦學人爆閘

占士4mvp
wb？
唔撚嘈得？占士拎冠個陣，wb？

我覺得WB同Adams 都可以trade
簽隻自由身Howard仲好過。
大家都唔識射波，
但Howard打low post 點都好過Adams

人地騎士加熱火拎冠，關你湖人咩事
除非你係占士迷姐

柒咗就縮翻入你老母個臭閪啦

季後賽見真章 究竟okc第二輪對邊個

做得龜迷都係平時唔睇波對住數據打飛機 以為數據勁就真係勁

我係占迷
唔係湖迷
搞清楚

無人應我？

silver話今年打9場5勝

死開啦 我唔係要你應 我要海德拉應

拓7 黑哨贏
龜同pg冇5犯一早贏

邊個黑邊個

某程度上都講得啱 第二輪根本唔會食硬okc

因為okc都入唔到第二輪

痴住call pick 仲死，擋到實一實，寧願放遠距離三分都唔好俾佢入去啦係嘛

對邊個？

收皮啦，打勇鹿個啲場場比人炒50分都似呀咁撚廢

4比1叫55波

到底大家肯認清事實未，放棄wb重建啦，如果係當年三炒其餘二個都仲有機會衝冠，仲用西書做主力嘅話咪又一輪遊囉傻閪，已經俾左隊主力中鋒傷左嘅你地打，咁都可以一輪遊真係算鳩數吧啦

理性

Okc in 9
Thunder up

我錯唔使binc

西輸

點解okc討論區會無okc迷討論

個倉仔想幾時死

俾佢draw到

一係and one 輸game
一係平手加時打少PG

咁都可以怪PG

冇個好既playmaker 進攻冇form 球球單打
咁樣點會有效率

仲有最大問題係防守

真心希望可以換個教練 起碼想睇到隊波係會run戰術run到有空位鏟/射 打番啲ball movement 出黎

有龜係到就算換教練都無撚用啦 以wb既智商點run到戰術？

23年先完約搵邊個接貨

[url]n[/url]mpo

下年再戰 我雷未驚過

套陣已經好好 係衰自己問題，教練又廢，缺點俾人放大黎打。

交易已經無必要，倒不如等Adam,grant,mk德，費仔成長

證明KD走得好
唔走一定一世無champ

有無得trade 走wb 之後 pg 做重心有無得諗
我唔係唔鐘意wb啲士氣波
但佢打到咁真係damaging the team

支持用PG做重心, 但WB拎住個波, control 唔到

Westbrook hit a historic mark that will never be forgotten with three consecutive seasons of averaging a triple-double. But attached with it is three straight playoff disappointments -- each one more embarrassing than the last. He is 4-12 in the postseason since Durant left, with zero road playoff wins.

Regular season好似就係咁run，而且幾成功，但係All-Star break之後又變翻上年咁（應該係因為PG個肩傷）

我都係西書迷 但依家真係

吓 okc有咩問題唔係已經打到第二輪啦咩

季中見到Westbrook開始射少咗波，比PG做第一得分點以為今年有希望，點知playoffs搞成咁

我雷已經入咗第二輪 宜家劍指總決

WB可以攬住啲數據過世

都是個句 阿書一日無三分 他點組織都無用
都是諗下下季邊個教頭教仲好

有咩教頭揀
十年都出唔到一個steve kerr

無架睇下執唔執到人轉system
Monty Williams, Joerger, Jason Kidd都諗得過

你地仲追開邊隊playoff
唔要勇同箭

無追開邊隊 但幾期待東岸Bucks對Celtics
兩隊上年恩怨

宜3個除左Kidd 另外2個

d後備其實唔算好差

Morris
Noel
Sch17

Roberson收咧 有佢可以多個人守波

wb之前d mid range消失灑

屌kidd去左lakers面試啦
係炒當路雲就果斷啲啦
成個ig比fan屌到七彩好過癮?
成班都叫okc炒donoven

除咗三雙今季佢仲有咩

潛咗？

PG MVP Top 3不過都係陪跑，字母應該拎

推番上水先

推

無埋pg 大家點睇

人地要request trade無辦法
始終同WB打咗兩年都打唔出咩成績 同Kawhi聯手奪冠機會一定比留係雷霆大
隊波應該入重建時期 唯有寄望trade翻嚟嘅picks幫到手

應該想trade埋WB
Woj: Presti pursued a package of Russell Westbrook and George to the Raptors -- with the NBA's Most Improved Player, forward Pascal Siakam, as the centerpiece of a broader, asset-crippling deal -- but Ujiri couldn't keep up with the Clippers' willingness to unload unprotected first-round picks into the middle of the next decade, league sources said.

抬下價姐

Kevin Harvey有無機頂Grant 個位 defense幾好
Diallo愈來愈似阿🐢 上籃無人擋到咁濟

有傳wb去heat

呢個post都要完啦我估
連wb都走埋
希望steve adams有好宿主收留

真，本身係因為pg先迷癗，宜家人都走埋

SuperSonics搬去OKC第二年開始睇呢隊波
都算睇住隊波大
估唔到今年竟然會係一個時代嘅結束

重建正式開始

繼續做雷fans
等待重建

go ADAMS!

Sga

大炒勇士

push